昨晚晚餐：14102017

雜菜湯

屎

睇落幾好飲喎

good

不錯

好飲呀